美心集團低調新增7品牌

據悉，香港最大型飲食集團之一的美心集團近期新增了7個商標經營餐廳及外賣網店等，冀以新品牌翻身。

根據知識產權署的商標記錄顯示，美心以「MAXIM’S CATERERS LIMITED」為申請人，今年初起登記了包括「便當日子」、「CHICK IN A BOX」、「POP N'GRILL」、「香港美心拔絲蓮蓉月餅」、「Eatizen」、「DUCKEE園中鴨子」及「Homebake」等商標。根據美心官網，「CHICK IN A BOX」及「便當日子」顯示的地址學同系的餐廳相同，相信是利用集團現有資源，以新品牌另謀出路。

方向報唔貼link

一個都唔好幫襯

感謝方向報告知

推到佢扑街

唔該晒帶方向

收到

坐等執笠

DICK IN A BOX

「香港美心拔絲蓮蓉月餅」

改個咁嘅名都叫低調新增？

食園中鴨子得武漢肺炎

賓州在盒中

好事，開新舖先燒銀紙

真心想知點拔絲
感覺好噁心

「MAXIM’S CATERERS LIMITED」為申請人，今年初起登記了包括「便當日子」、「CHICK IN A BOX」、「POP N'GRILL」、「香港美心拔絲蓮蓉月餅」、「Eatizen」、「DUCKEE園中鴨子」及「Homebake」等商標。根據美心官網，「CHICK IN A BOX」及「便當日子」

不過值得留意，主打外面的「CHICK IN A BOX」及「便當日子」顯示的地址是集團現有品牌餐廳分店地址。有可能是利用集團現有資源，拓寬業務多元化。

經查實，「便當日子」與丼丼屋及元氣壽司分店地址一樣，所覆蓋區域中，鑽石山、九龍灣及北角的「便當日子」地址與丼丼屋分店相同，馬鞍山位置則為元氣壽司。有美心餐廳分店員工表示，會製作食物，並於網上包裝成全新品牌出售。炸雞外賣的「CHICK IN A BOX」有12間餐廳位置，有8間與一風堂分店地址相同，4間則為丼丼屋分店。

美心新商標中，「POP N'GRILL」和「DUCKEE園中鴨子」是餐廳，而「POP N'GRILL」將於明年1月開店。

黃藍生意都要做呀嘛

咁就俾百份禍咗喇

Homebake 新都會有 大家睇清楚先好買

推

中環都有

Homebake
地址: 中環皇后大道中33-33A號萬邦行地下B號舖

中環果間home bake好撚多人

great well noted

做乜改咁多名啊!!

CHICK IN A BOX

改個名以為唔知你係美心呀

問食神

CHICK IN A BOX

全新炸雞專門店CHICK IN A BOX隆重登場！以榮獲日本唐揚協會金賞的唐揚雞作為皇牌菜式，讓大家透過網上外賣平台都可隨時隨地享受香脆滋味！

見到Deliveroo有得order

連登免費宣傳

便當日子個名都衰過人

叫人日日涯飯盒

美心係咪精日分子，成日引入日本品牌，知唔知日本人殺咗幾多同胞

push

有3個係大部分人都知有關係
唔叫低調啦

呢一兩年一早習慣幫襯小店，一有張燈結綵既新舖就自然會起下咩底先會行入去，改乜撚野名都只係徒然。

btw 美心啲貨車夠膽油返公司logo未呀？怕醜呀？

大不了戒麵包

推佢老母

同一思路

呢間X中鴨子係咁改名
係咪有咩問題

幫佢宣傳下

【禁堂食】新登場外賣店「便當日子」 7折嘆夏威夷風味丼

本地疫情繼續嚴峻，政府今日宣布全日禁止堂食，外賣需求相信繼續增加。有外賣專門店亦全新登場，主打外賣夏威夷風味丼的「便當日子BENTO DAYS」已於各大外賣平台上架，優惠更低7折。

夏威夷風味丼一般以切至小粒的刺身作主菜，於北美地區尤其盛行，而近年這股「夏威夷風」更席捲亞洲，深受大眾喜愛。全新登場的「便當日子BENTO DAYS」則為大家帶來五款夏威夷風味丼，當中包括三款帶濃濃海洋氣息、以海鮮為主的經典丼物 ─ 「經典夏威夷丼配特製醬汁」、「三文魚牛油果丼配香辣醬」及「滿點7色海鮮丼配特製醬汁」。

同時，品牌亦推出以雞肉及素菜為主的「悠然雞丼配脆脆醬」及「素食丼配甜酸醬」。除了一系列夏威夷風味丼，「便當日子BENTO DAYS」亦提供多達十款的追加配料，讓顧客隨心所欲自由配搭。

凡於foodpanda（由即日起至8月22日）或Deliveroo（由7月29日起至8月28日）訂購，消費滿200元，即可以7折價錢品嚐五款夏威夷風味丼。「便當日子」亦提供超值優惠套餐，包括多款一人餐及二人餐，配搭心水丼物、沙律、刺身或飲品。外賣覆蓋區域包括鑽石山、九龍灣、北角及馬鞍山。

方向報

Push

好多人幫襯

食藍店中武肺，不了

食美心死全家

Homebake 係美心

你有更好選擇

好多人唔知, 要大力幫佢宣傳下

況且仲有4成藍絲港豬

推 幫佢高調返

新一批藍店：

「便當日子」、
「CHICK IN A BOX」、
「POP N'GRILL」、
「香港美心拔絲蓮蓉月餅」、
「Eatizen」、
「DUCKEE園中鴨子」
「Homebake」

咁打先啱嫁嘛。

見到xx鴨子就知係傻閪美心

推俾大家睇吓有咩食完會冇左良心

行入美心d舖頭
個人即刻覺得好低賤
總係覺得後面有人恥笑緊自已
所以絕對唔會行入去

bookmarked
藍店書籤

所以美心改攻網上外賣生意

上次cwb 果間先中完武肺

仲有it都係 要幫佢宣傳

仆街佢死唔撚去既

Jardine 重On999渣美心股權，係就腰美心一槍回購再反收購趕走姓伍班傻閪

我只知 元氣日日排晒隊

美心換面工程
之前蘋果講過

岩岩先見到原來蘋果有報過Homebake

捱等多D人知

好耐冇聽

黃藍地圖要加一個總覽for美心先得

基本上xx鴨子都知係佢哋啦

啲企業霸權就係咁，可以無限開分身

都係果句，你係棺材點翻身都係係棺材入面。

大家記者提身邊朋友

前幾日睇Netflix講粗口歷史都有睇到

肺炎疫情下，被標籤為「藍店」、本港最大型飲食集團之一的美心集團受雙重打擊。本報發現，美心今年申請了七個新商標，全部未披露於官網，似以不同「偽獨立」品牌變陣求生。新品牌主要為網店或外賣平台，有美心旗下丼丼屋員工承認分店會製作食物，並於網上包裝成全新品牌出售。

根據知識產權署的商標記錄顯示，美心以「MAXIM’S CATERERS LIMITED」為申請人，今年內新增七個商標，業務全為餐飲，但方向以外賣網店為主，包括外賣平台、專屬優惠App、餐廳及麵包店等。據美心官網顯示，其餐飲品牌約56個，惟今年新增的品牌全部均不在其內。

裝過eatizen
望兩下潛意識唔多掂即剷，原來真係放棄香港人集團

自推

和你pay 有冇得整個美心list出嚟

old news is so dllm

無錯 美心地圖

咁僅係水晶膠加雙氧水啦

pin

thx for your sharing

一定要徹底摧毀美心雜團

點解好似冇一個純藍/撐警地圖可以reference

黑心集團走數無比錢方向報？

推呀

roger

得罪方向報就係咁嘅下場

支持藍色經濟圈！一齊幫所有藍店高調宣傳
支持政府係一件光榮嘅事，唔需要畏首畏尾

點解放棄香港人都仲係咁開黎賺我地錢？

香港美心拔絲蓮蓉月餅

點解冇中國兩個字？美心果然係美國心想攪港獨

逆市越開越多 痴線

現有鋪改名

CHICK IN A BOX
諗起外國 打開pizza盒 碌鳩係中間d 咸片

百份報好撚小氣

行過勁多後生ol排

推
認撚住佢

可能係發霉嗰啲菌絲
不過應該冇人想知
唔好買,由得佢執笠拉

我藍絲黎既
大大力推幫手宣傳下

chick in a box係咪叫雞品牌？

收到知道

大家小心
不過不得不說
美心啲marketing經識貼近市場
改啲名唔留意真係以為係年輕人開
更加唔會諗到係由班死老嘢控制同主導
嘅美心推出嚟

幾間都食過

嘩 真係要認住呢啲名
唔係嘅話分分鐘中伏

又美中鴨子又園中鴨子呢個naming sense0 0
全部都放棄030

屌你有聲

A

S

尋日LUNCH行過元氣勁多人

DICK IN A BOX ?

lm

低調呀

等執啦

LIST

推佢老味

個名一睇知係美心

咁低調做咩

黑心集團

721 831 101 1111

快d煲大佢

顯示的地址學同系的餐廳相同?

沙田燒肉like都係美心旗下

mark實先

等自己唔好去錯

呢D真係要大力幫佢宣傳啦 大家要知
唔駛咁低調喎

貼埋logo 會好啲

推爆佢

見一次推一次

仲有太古城間&btr

黑心野，多謝通知

頂 chick in box好食
美心我屌你老母臭閪

園中鴨子應該揚晒

One:

篤灰

和你pay 入面有得比你揀純藍

係呀，但係
黃批藍=/=藍撚藍

我要真•撐驚 真·愛国㗎

兩盒Thanks

又要宣傳下

有無呢啲商標Logo

罷食美心

要問saveHK.....搵香港再出發果個頂住先

多謝方向報

可能加肉鬆

幫拖，美心好撚古惑

算把啦香港人
我就番緊美心賺緊佢地錢 但每日都見好多港豬繼續買
有啲買果陣知道係美心都即刻唔出聲 照買
聽其他同事講homebake每日生意最少8萬 最高10萬
抵制？

pish

自從姐姐惡魔之吻之後...已經

邊度可以睇到？

TUI

個staff講
同埋啲嘢食同美心小品一鳩樣 ip都唔使check

搵到了古惑的美心

不了

中環homebake好多人買

前幾日行海港城經過見到大把人等緊嗰間鴨 我行過突登講 美心嚟㗎唔食得㗎

推唔到

門面裝修靚 扮高檔 呃到好多人
都係一句 買野前fc咗先

補link

大家一定有食開的黃店，加油啦，有排玩呀

想借屍還魂
你放棄班年輕人？
食屎啦係我要放棄你間垃圾公司丫

日日都勁撚多人

order最平嘅嘢然後比1星

木

唔係馬後炮, 我成日經過, 唔知係美心但個feel 估到會係美心

google見到有片
唔貼link喇自己搵
睇日期應該上年已經有賣？

其實單新聞係上年年尾
真係低調到我琴日先見到仲要原來蘋果都有報過

杯葛佢老味

好在知道，唔會食

戒麵包好撚健康㗎

成日都開埋D副線，完全估唔到，真係幫襯左都唔知

提提WOLIPAY果D

果間好似唔同地方分店就唔同名

園中鴨喺海港城嗰頭都開咗好耐喇 一早就知係美心

方丈又篤灰

知道知道

同富臨一樣
開堆新鋪名就以為冇人知

Chink in a box

其實美心浸味好易睇出

推
永不幫襯

比支那人睇

好多新嘅餐廳其實都係連鎖集團

其實好簡單一個原則
任何一個新brand彈出黎，一開門企企理理門大燈光，背後一定係某大集團持有，差在邊一個
今時今日都冇乜new comer 可以食行起開大鋪成本，就算你有錢業主都未必租俾你
凡見到靚靚新鋪，保持安全距離起一起底先實冇死錯人

我見住佢尖沙咀嗰間同一舖位改咗好多次名
通常都係有問題先會咁做

月餅佢地唔會肯放低美心個名 因為做左好多年 好似榮華都唔會特登改名
要注意既係堆英文名既 後生仔通常唔知以為有新野 高級野

博啲人有時臨急臨忙唔知

其實google都係30秒內嘅事

海港城？好似一路都係呢個名

共業摺咗